有冇人上twitter打國際線成日見到「小白鼠先生」

睇親啲tweet reply一定有佢

高級冒險者嚟

好勤力既手足
次次見到佢都提醒自己要留多啲言向佢學習

真心好屈機
已經去到無處不在既境界

仲要篇篇啲留言唔同又長又有內容

真。大佬級

佢真係好有心機！

人地呢D真係打國際戰線 唔係轉貼一兩張圖咁簡單

啱啱開始打twitter戰線嘅時候都係因為個個tweet見到佢，令我提醒自己唔好懶。求其retweet求其comment 好似對唔住呢位手足咁